[冚家產] 瑞幸咖啡申請破產保護

瑞幸咖啡在紐約根據美國破產法Chapter 15申請破產保護。

from牛牛

支那狗成日以為個個貪人民幣
一講人權就話經濟制裁人
屌你老母支企十樣野十樣都係假
好心閂埋門咪撚出去污染世界

玩支那股預左啦

破產係負責任既做法，符合華爾街法律同價值觀

憑本事破產

造假數唔使俾人拉，cls

用錢deal好啦

大部分支那公司=唔畀破產 or 就破產

呢單係證明沽空公司都有存在既好處

其實今次目標唔係沽空公司，係金融大户

其實係

意料之內

沽空機構可恥

老千咖啡

中國星巴克

兩面刃者
亦都有俾沽空機構出完報告,拎證據反駁之後個價都冇跌
即使股價冇變,呢d沽空機構咪一樣中間掠水,俾佢震走果d就無辜

瑞幸咖啡
海航